我有一個願望

希望全世界都單身

係 最憎出街

雲仔

wtywgqiqugqi??wtuwbwkwhag??

十卜